法國永遠夜晚班廢青出黎先有衝突

好似我地咁日頭和平遊行咪算囉成班廢青夜晚先黎搞亂檔
比警察打死曬你地就o岩

因為香港人日頭要返工不了
利申請左假

push